{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hound-gimhae-samgye.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하운드 호텔 김해 삼계"
    },
    "text": "ハウンドホテル金海サムゲは金海に位置する宿で、済州国際空港から約1時間の距離に位置しています。 宿泊施設は広くて快適な客室と親切なスタッフで人気を集めています。 客室にはエアコン、机、薄型TV、無料Wi-Fiなどの便益施設が提供されており、一部の客室にはテラスが付いています。 ハウンドホテル金海三渓は金海中心部から約4kmの距離に位置しています。 釜山大学、国際市場、社稷野球場、釜山アジアード競技場、西面駅など主要観光地からも近い位置にあります。 宿から29kmの距離には光復洞、30kmの距離にはチャイナタウンのような名所があります。 ダブルルームとファミリールームをはじめとする様々な客室タイプが提供され、チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ハウンドホテル金海三渓の24時間フロントデスクの職員は、常にお客様に有用な情報とサポートを提供しています。 最寄りの空港は金海国際空港で、約12kmの距離に位置しています。 移動距離は直線距離を基準にしたものですので、実際の移動距離は異なる場合があります。 ハウンドホテル金海サムゲは快適な宿泊環境と便利な位置を備えており、訪問客に楽しい経験を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンドホテル金海サムゲはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハウンドホテル金海サムゲは金海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル金海サムゲはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル金海サムゲは済州国際空港から約1時間の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル金海サムゲはどのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル金海サムゲは広くて快適な客室と親切なスタッフを提供しています。客室にはエアコン、机、薄型TV、無料Wi-Fiなどの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル金海サムゲは金海の中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル金海サムゲは金海中心部から約4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル金海サムゲの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル金海サムゲの周辺には釜山大学、国際市場、社稷野球場、釜山アジアード競技場、西面駅などの主要観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル金海サムゲから光復洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハウンドホテル金海サムゲから光復洞までの距離は約29kmです。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル金海サムゲはどのような客室タイプを提供していますか？",
            "answer": "ハウンドホテル金海サムゲはダブルルームやファミリールームなど様々な客室タイプを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル金海サムゲのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ハウンドホテル金海サムゲのチェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル金海サムゲのフロントデスクは何時まで対応していますか？",
            "answer": "ハウンドホテル金海サムゲのフロントデスクは24時間対応しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル金海サムゲから最寄りの空港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ハウンドホテル金海サムゲから最寄りの空港である金海国際空港までの距離は約12kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 553
    }
}